### 这是`Git`的可执行文件

> 日积月累，梳理知识树。

##### 目录结构（仅供参考）：

```
/ ----- 当前目录
| --- git-push.sh | 可执行脚本（封装了一套完整的提交代码步骤）
| --- * | 其它
| ---  README.md | 说明文件
```

> `linux`需要给脚本赋予可执行权限（`chmod +x file_name.sh`）,执行（`./file_name.sh`）
